有冇人覺得第三次世界大戰已經開始左

同過去歷史唔，今次美帝用貿易差同科技偷竊作為宣戰既大義。
家下美國已經開始要求各國企業歸邊。
英國既ARM、日本Panasonic、台灣既台積電等等，都紛紛開始封殺華為，華為只不過係中科技龍頭之一，仲有工廠既封殺行動，睇得出一眾已發展國家要從中國撤離資金抽調去印度同越南等地，你睇下微軟幾醒水，設立分部係印度做開發都唔設係中國，Google更加係仇中分子，當年中國封殺google今日google用android 黎報復，冰封三尺非一之寒。

我都係買定午餐肉等屌西好了

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

導火線？

咪係 西方終於feel中國輸出緊共產意識了

TRUMP = Wartime President

無人肯埋中國堆

中國單方面俾美國and its friends圍抽
都叫世界大戰

咁八國聯軍之役又係咩

俄佬都唔肯埋啵...

俄佬埋去執雞就會

收契弟

義和團 八國聯軍翻版
支那百鳩幾年都冇進步過

俄佬俾美國搞咗好耐喇
而家GDP得返2013年嘅68%

中國鋒芒太過畢露啦
淨係死谷難谷啲GDP
主要發展果幾個城市
三四線又不斷收地起埋啲冇人住既樓
自己都未搞好就同全世界講我已經ready對付你地全部人
唔俾美國圍堵就奇

岩岩先睇到你個po
過左今次G20
兩邊繼續拉鋸狀態

支爆幾時黎